其實成日笑鳩d蝗d柒野，佢地都唔會睇到，睇到果d又扮睇唔到。

結論: 蝗又贏

55